有冇人返緊/過crabtree?

Pt/ft?
好唔好做？忙唔忙？
多唔多on9規矩？
人事如何？

多謝各位巴絲解答